# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-23 11:36+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: kara/accounts/forms.py:21
msgid "Confirmation Code"
msgstr "인증 코드"

#: kara/accounts/forms.py:23
msgid "Enter the 6-digit verification code sent to your email."
msgstr "이메일로 전송된 6자리 인증 코드를 입력하세요."

#: kara/accounts/forms.py:39
msgid "The verification code does not match."
msgstr "인증 코드가 일치하지 않습니다."

#: kara/accounts/forms.py:45
#: kara/accounts/templates/accounts/widgets/profile_file_input.html:3
msgid "Profile Image"
msgstr "프로필 이미지"

#: kara/accounts/forms.py:46
msgid "If you want to change profile image, click on the image!"
msgstr "프로필 이미지를 변경하고 싶다면, 이미지를 클릭하세요!"

#: kara/accounts/forms.py:50
msgid "About Me"
msgstr "자기소개"

#: kara/accounts/forms.py:55
msgid "Email Confirmed ?"
msgstr "이메일 인증 ?"

#: kara/accounts/forms.py:64
msgid "Username or Email"
msgstr "아이디 또는 이메일"

#: kara/accounts/forms.py:71
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: kara/accounts/forms.py:96
msgid "You have verified your email."
msgstr "이메일을 인증하셨습니다."

#: kara/accounts/forms.py:100
msgid ""
"You have not verified your email yet. Some features may be limited until you "
"verify your email."
msgstr ""
"아직 이메일을 인증하지 않았습니다. 이메일을 인증하지 않으면 일부 기능이 제한"
"될 수 있습니다."

#: kara/accounts/forms.py:116
msgid "Enter the same password as before, for verification."
msgstr "확인을 위해 앞에서 입력한 비밀번호와 동일한 값을 입력하세요."

#: kara/accounts/forms.py:137
msgid "Deleted accounts cannot be recovered."
msgstr "삭제된 계정은 복구할 수 없습니다."

#: kara/accounts/forms.py:141
msgid "Deleting your account will permanently remove all data."
msgstr "계정을 삭제할 시 모든 데이터가 삭제됩니다."

#: kara/accounts/templates/accounts/modal/delete_account_modal.html:15
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#: kara/accounts/templates/accounts/modal/delete_account_modal.html:17
msgid "Do you really want to delete your account?"
msgstr "정말로 계정을 삭제하시겠습니까?"

#: kara/accounts/templates/accounts/modal/delete_account_modal.html:31
msgid "※ To delete your account, please agree to all of the above statements."
msgstr "※ 계정을 삭제하려면 위 사항에 모두 동의해주세요."

#: kara/accounts/templates/accounts/modal/delete_account_modal.html:32
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:4
#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:6
msgid "Kara | Profile"
msgstr "Kara | 프로필"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:10
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s"
msgstr "환영합니다, %(username)s"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:13
msgid "Section Sidebar"
msgstr ""

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:21
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:29
msgid "My Wedding Gift Records"
msgstr "나의 결혼 선물 기록"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:37
msgid "Wedding Expense Records"
msgstr "결혼 비용 기록"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:46
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:74
msgid "Confirm Now!"
msgstr "지금 인증할래요!"

#: kara/accounts/templates/accounts/profile.html:88
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:4
#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:6
msgid "Email Confirmation | Kara"
msgstr "이메일 인증 | Kara"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:13
msgid "Please check your inbox!"
msgstr "이메일을 확인해 주세요!"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:14
#, python-format
msgid ""
"To complete your registration, please enter the 6-digit code sent to <span "
"class=\"text-kara-strong\">%(email)s</span>"
msgstr ""
"회원가입을 완료하려면 <span class=\"text-kara-deep\">%(email)s</span>로 전송"
"된 6자리 인증 코드를 입력해 주세요."

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:32
msgid "Resend Code"
msgstr "인증 코드 재전송"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:43
msgid "Verify Code"
msgstr "코드 확인"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/email_confirmation.html:47
msgid "I'll confirm later!"
msgstr "나중에 인증할게요!"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/login.html:4
#: kara/accounts/templates/accounts/registration/login.html:6
msgid "Login | kara"
msgstr "로그인 | Kara"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/login.html:22
#, python-format
msgid "Don't have an account you? %(link)ssignup%(end_link)s"
msgstr "아직 계정이 없나요? %(link)s회원가입%(end_link)s"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/login.html:34
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/signup.html:4
#: kara/accounts/templates/accounts/registration/signup.html:6
msgid "Registration | Kara"
msgstr "회원가입 | Kara"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/signup.html:13
msgid "Registration"
msgstr "회원가입"

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/signup.html:21
#, python-format
msgid "Already have an account? Then please %(link)ssign in%(end_link)s."
msgstr "이미 계정이 있으신가요? 그렇다면 %(link)s로그인%(end_link)s 해주세요."

#: kara/accounts/templates/accounts/registration/signup.html:34
msgid "Signup"
msgstr "가입하기"

#: kara/accounts/templates/accounts/widgets/profile_file_input.html:16
#, python-format
msgid "Selected image: %(name)s"
msgstr "선택된 이미지: %(name)s"

#: kara/accounts/views.py:82
msgid "Email verification is complete!"
msgstr "이메일 인증이 완료되었습니다!"

#: kara/accounts/views.py:114
msgid "The email verification code has been resent."
msgstr "이메일 인증 코드가 다시 전송되었습니다."

#: kara/accounts/views.py:134
msgid ""
"Your registration was successful. Please check your email provided for a "
"verification code."
msgstr ""
"회원가입이 완료되었습니다. 입력하신 이메일로 전송된 인증 코드를 확인해 주세"
"요."

#: kara/accounts/views.py:171
msgid "Your profile has been updated!"
msgstr "프로필이 업데이트 되었습니다!"

#: kara/accounts/views.py:228
msgid "Your account was successfully deleted."
msgstr "계정이 성공적으로 삭제되었습니다."
